因為荷蘭叻, 我以後都唔會支持荷蘭

直到佢死撚左為止
恥與為伍

甴大大